睇緊viutv6嘅敘利亞的哭聲，唔少位同香港好似

政權屠殺平民

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？